世盃直播時球迷強吻 女記者「靚閃」兼霸氣鬧爆

2018年06月27日

世盃直播時球迷強吻
女記者「靚閃」兼霸氣鬧爆

一位在俄羅斯報道世界盃消息的巴西女記者，鏡頭前被一名男球迷「突襲」企圖強吻，她及時避開，還教訓對方一頓。

朱利婭．吉馬良斯（Julia Guimaraes）周日在葉卡捷琳堡為巴西環球電視網（TV Globo）報道日本對塞內加爾的比賽，突然一名男子入鏡，吻向朱利婭面頰，朱利婭意識到「狼男」正從旁走近，立即閃身一避。

狼男博懵不成，迅即閃開，卻免不了朱利婭連珠炮發的教訓，叫那位俄羅斯人「不要再這樣對女性好嗎？尊重啊」。聽到身在鏡頭外的男子連聲以「對不起對不起，好的好的」回應。

朱利婭後來說，今次已是第二次在俄羅斯被球迷企圖強吻。

英國《每日郵報》

上一則
巴塞寧要難民唔要遊客 推高房租、搶資源大叫怕怕

下一則
【動畫】英格蘭球迷去到俄羅斯 驚覺帶漏飛好揼心

香港女記者

反觀香港女記者就係到暗爽比白皮豬性騷擾唔追究

真係男人都覺得醜

被鬼佬錫婦團即時收皮
被低賤但同種既亞洲男人鍚 = 強姦/侵害女性身體自主/變態

julia

邊撚到有睇到？

google search 「有線女記者 白皮豬」

腥港：但覺得唔可以點

白人女人係獨特 尊貴 有價值
而香港女人對外不論黑白 都係免費雞

嗱 我唔認同架 你班港女咪屌埋我呀
不過一直以黎所發生嘅事又真係駁唔到喎